#永遠懷念陳百強 - 畫出彩虹

《畫出彩虹》是另一首我十分喜歡的歌. 在求學時期, 不時會對前途感到迷惘, 但聽到『信心不稍動 就算此際我是貧窮』, 又頓時變得樂觀起來.

#永遠懷念陳百強 - 畫出彩虹 (原唱:陳百強)
主唱: 夢詞人 原唱: 陳百強

在天空上
用我的愛去畫長虹
情話綺麗纏綿
留在白雲中

信心不稍動
就算此際我是貧窮
前面阻礙重重
難敵我情濃

我的心 不想愛會被人玩弄
我的苦 此刻要說無從
我的癡 我的真情天會感動

心底彩虹 隨著彩筆飛蹤

#張曼玉,#畫出彩虹,#陳百強,#新詞,#改編,#粵語歌,#情歌,#我的推介,#廣東歌,#歌詞,#音樂,#唱作人,#填詞人,#香港音樂,#創作,#原創音樂,#香港原創,#cantopop,#music,#song,#songs,#popmusic,#hk,#hongkong,#hkmusic,#hongkongmusic